點解tvb個女人，個樣好似陳怡

CLS，根本就唔應該生第二個，害撚死人

純文字king?